踩健身單車 + 做GYM 減唔減到肥？

單車45分鐘+GYM主力操胸 / 手臂+適量飲食
想知效果如何，求指教

跑步跑一個禮拜小腿前面就會痛
游水游一次無晒一晚時間，仲要操唔到手臂

每晚做10分鐘運動就可以減
我老婆都係咁

好多肥佬踩單車 減肥 最後成功 前題要飲食 多食水果 菜

有恆心點會減唔到

其實食少d卡路里就得，我呢個零月日日食炸雞都減左十幾磅

一定得

腳根前面？

要操腳先得

唔知係筋定咩